公司最多係一日咩時候炒人？

答案：早上10點05分

近日武漢肺炎疫情持續，很多公司為節流而宣布解僱員工。據非正式統計，如被解僱的員工，通常會在上午10時05分得知消息。

為甚麼公司一般在上午10時05分解僱員工呢？因為上班時間通常在上午9時或之前，10時左右大部分員工已在公司。公司高層一般不是即日決定解僱員工，由於高層或老闆通常會稍晚一點回到公司，他們上班時隨即會把解僱信傳至人事部，此時已是10時左右。人事部員工一般會再用5分鐘把解僱信傳遞至被解僱的員工，加上公司要預留較充裕時間讓被解僱的員工執拾個人物品，即日內離開公司，所以10時05分是員工被解僱的「黃金時間」了。如果你或身邊同事被解僱，不妨留意時間吧。

你返工嗰日

唔係應該就收工時間？用盡埋員工最後一日

如果你或身邊同事被解僱，不妨留意時間吧。

都炒撚咗仲留意咩時間

呢個先係，樓豬個垃圾答案

聽過有人lunch time 返黎之後有條友唔見左. 原來比人炒左

好難忍到成日

大公司唔會啦，人事部同super都要放工，唔會為咗啲裁員而ot